求下你唔好再揾我

依家揾返我係想點？
我都打算放低
我已經好攰
唔想再受多一次傷
我唔係你隻兵呀
我想留住僅有既尊嚴

Blk左佢

打算咁做
唔想傷多次

Sorry呀想問你借少少錢咋

冇錢 命就有一條
但俾你搞到得返半條
不過你都唔想要 我收返先

樓主 你同佢講 你揾我都得 但你要被我屌

你咪hea下佢當搵人吹水囉，有要求唔撚幫搞掂

又沉返船就大鑊

你依加呢一刻對佢感覺係點先？仲鐘意定係好憎？

搵返樓主做水泡

我係暖男 唔講呢啲

真 佢已經當咗你係水泡攝時間

就係要佢block你

冇感覺唔鍾意唔討厭
唔會再諗啦
唔對等既感情最後又係一無所有
睇開咗

估到

唔想傷多次
今次我要做早走嗰個

咁你咪用呢種心態傾計囉，再唔係屌佢兩句發佢爛渣，總之冇要求唔幫

一齊加油

del佢contact咪得 雖然我都覺得有d後悔 但係我都係咁做左